[突發] 荃灣屋邨連儂牆現黃雨衣 悼念烈士離開一個月

第一位烈士離開左我地咁就一個月啦
呢個月真係過得好慢......

想同你講，我地無忘記過你

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

Rip

點解叫呢個名？

口痕

荃灣區黎架咩

荃灣區邊邊

梨木樹

梨木樹算葵青定荃灣？

和宜合道以西 所以歸荃灣區

推下先